點解大欖有解放軍？攪到塞車

點解大欖有解放軍？攪到塞車 屌你老母

唔係撞車咩

有一堆老解軍車行過 有狗護送

認真呢
塞到傻

屌

呢班仆街依家係隨意出動

基本法根本已成廢紙

冇人care?

“執行公務”

又亂出黎做野
政府擺到明由佢仲可以點
痴撚線

屌佢老味一排十幾架運輸軍車喎 仲要有警犬護送， 攪乜？？？？？

基本法係用黎呃住你呢啲蟻民

秘密野

十幾架運軍火?
定運解放軍人?

係咪運緊恐龍骨？

基本法最終解釋權在人大

調動都唔撚得 連登仔惡撚晒

調你老母

唔知

啲布特登封到實
唔慌好野

本身以為撞車 停咗半個鐘都唔行 跟住上堆運輸車出現咗

人地做義工呀

肯定運啲乜柒對民用音波槍，激光雷射

黃霑 - 慈祥鵬過聖誕
作詞: 林振強

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，我說俾個 passport 我。

慈祥鵬佢過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
刀還是劍，但我說，俾個 passport 我。

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
槍還是炮，刀還是劍，但我說，俾個 passport 我。

運奶粉上大陸，軍情緊急架。

試行大逃殺計劃

我諗有幾個政治犯/中國富人係入面

打港豬

Racoon City

屌原來係你地班仆街解放軍，俾返個勤工獎我

又話亮劍點知要香港黑狗護送

運緊恐龍頭骨

頭先經過青馬都見到
機場方向封橋

可能試港豬澳

我都估關今日支港澳事

咁又點啊
反正香港人都唔理架啦
有得返工就得 話知你拎粒核彈黎

就係返工時間阻鳩住晒

屌你老尾原來係解放軍
朝早塞撚咗喺大欖隧道轉車站成九個字

meanwhile in 機場

準備條橋通車時啲貴賓姐

可能班軍佬無王管秘密走私

機場有三架支那空軍運輸機
係咪打到黎

Winnie the pool 來香港謝票

好肉酸啊